大把電話都抵玩過芝麻間諜機

$200 美金 Essential Phone
行起上黎仲順過閪
食完Pie 再上Android Q ,完全係Google私生子
次之前嘅問題大部分都patch解決晒，Google Camera更加係神救

$399 美金 Pixel 3A
中階夠用嘅效能 用軟件配合搭救
加埋最佳單鏡相機 夜景低光又得 其實好夠用

$499 美金 Razor Phone 2
打機去到最盡嘅效能 有埋靚speaker
120Hz QHD 呢個價錢無咩芝麻機可以贏佢

有咁多低價選擇
加埋Sony LG 跳樓式劈價
仲有三叔中階機海
咁就咪撚再提啲芝麻垃圾間諜裝置

話説咁ASUS呢？
應該OK掛（近依幾部）

唔係太敢試 怕易壞

講打機 你當asus rog phone死嫁

有鬼人買咩

華遺打手
巨鵰陽光男/追擊黃屍
夠鐘出黎開工啦柒頭

有冇volte

華為係硬件上面 相機方面又唔係話差
但係軟件方面真係好垃圾
依家連Bootloader都唔會再開放 即係迫你等佢push update 中共就繼續攞資料 咁叫人點買

3A我唔知啦
其他都有

華遺打手去晒邊

所以不了

mate 30 pro 50倍放大講真係幾少見嘅
但係ai執月亮圖同埋其他原因 都係算數啦

邊度仲有$200 美金 Essential Phone ？

Thanksgiving 好耐啦
Amazon refurbished 240 咁上下

港版Razor2都減咗價

收芝麻機皮

一直以為 razer 係大陸機

Razer專出gaming laptop 喎
黎緊出埋多士爐

買得大陸機都無得救架啦

衰軟咇豬

轉吓唔同叫法